想學習密宗，應該點樣學起？

想學習下密宗同暝想，應該點樣入門？

謝謝

秘密，因為係密宗，對外不傳，對外傳嗰啲係邪教

認真post

希望你係想學佛唔係想學法術

首先學左 大乘經論先
學完大乘經論再回覆我留言 留個tg
如果證實你大乘經論都可以答得個大概 我會介紹你入門方法

好的 謝巴打

睇左 楞嚴 法華 金剛

謝謝

密宗其實比顯宗更嚴格，對戒律同個人既根器有更高要求，同埋要經過詳細審視後揾到一個好既上師
所以想學密宗最好打好個底先，學習多d佛教的道理同經典，基本要守好五戒先可以再講下一步

修密宗前一定要學埋藏傳顯宗
你可以去能仁書院跟一位叫候松蔚嘅師兄學理論。
密宗嘅核心其實就係清靜觀
你可以先去一D密宗導場（個人推薦新手可以去創古中心）嘅共修活動，之後碰到有緣的本尊（例如蓮師、藥師佛、綠度母、普巴金剛、時輪金剛、文殊菩薩等等）後受寧波車灌頂
同埋唔好同時修太多本尊，一尊起兩尊止
（利申✋🏻寧瑪派同噶舉派弟子）

BTW聽日係藏曆初十係修行嘅好日子

睇《當和尚遇到鑽石》呢本書，有哂你要既野

原來係認真post

謝謝巴打，但候師兄可以點先拜會到佢

多謝介紹

留明學野

衛斯理密宗武術？

佢係能仁書院有開course學費唔貴
平時好多密宗道場都會搵佢做翻譯
就好似今個星期六日下午佢會去烏金貝瑪佛學會的灌頂法會做翻譯

要有顯教同南傳做底先再學 唔係學完=無學

謝謝，我google一下

不過候教授只會教顯宗
密宗的實修部份要跟寧波車學

明白

學其他巴打話，學左顯宗先

睇經文我覺得對入門人黎講太深,去法會拎本佛陀與佛法先
認識左佛先